你的信念黃的 那種無避忌顏色

睇左頭條新聞12集都知咩事
首歌幾乎唔洗改

"你的血液紅的"
"你的眼淚藍的"
"你的信念黃的 那種無避忌顏色"
"即使黑幕萬重 圍向你
別退縮 抗爭不會沒價值"
"血𥚃有一種勇 禁制禁出的勇"
不能盡錄

我的信念黃的
那種無避忌顏色
帶著頭盔風褸雨傘 未被蛀蝕

你的血液紅的
你的愛 亦是紅的
青春也 同樣叛逆 曾是易忐忑
匪邦之人無知悉 天安門時尋覓
曾嘗有愛 為何今天 失蹤於 禁色

做乜撚

最新一集頭條youtube唔見左